Michael Jordan 係GOAT 但都要以正視聽

MJ NBA第一人呢個事實真係唔使討論
但係坊間成日吹奏MJ一個人帶公牛2x3連

以正視聽其實MJ未有戒指前係一路贏唔到東決
唔係Magic 同Bird 唔再prime都未必咁易

91到93年其實成隊都射得
而打完golf番黎係正正三巨頭先再三連

MJ係勁 但唔好再吹到一個人可以拎champ
NBA咁耐歷史 除咗RMBJ咳走個冠軍
個個都係一team人打江山啦

我最鍾意睇班綠狗話 pp 帶住兩個垃圾老將拎戒指

Kobe都唔係GOAT

其實點解亞軍會衰過入唔到final

MJ能力上限
高過LBJ

LBJ帶隊又強過MJ
07 18 呢兩年騎士

除咗LBJ
歷史上無一個球星
可以帶到finals

因為唔識學MJ Curry
見無機會贏
索性早啲輸

保住勝率

Drik 算單核啦
不過嗰年熱水真心輸自己
同大飛今年一樣

Kobe 就真係算啦

Jason Terry finals發揮好啲

Dirk 勁在Q4 clutch time
頭三節 麻麻

因為73-9都係無冠軍

clutch time追分時間金雞穩食2分真係無得輸
that’s why 一個oneal可以係贏波保證

16 curry champ到

直接封神

可以同MJ 六冠 任何一年比

可惜輸咗

兼賭撚過檔
直接封咗curry入top 10嘅可能

mj打golf係唔係goat

Golf 一段

打棒球 仲廢

Curry 做多次back to back同做到FMVP 都有價講嘅
始終小球球風係因為佢

世紀一block block走左勇士士氣，仲要0-3連贏4場
不過foj狗改不了吃屎

到而家都唔明湧點連輸3場
其實成日屌尻吹走嘴綠 我又唔覺嗰三場有乜大黑

Iverson

Jason Kidd

全盛鄭世豪

咪撚9up啦
Nba到依家都未有球隊可以落後3場反cup4場

五大訴求
缺一不可

MJ第一啦
LBJ第二
KOBE第三

不過睇波黎講我鍾意睇KOBE多D
進攻手段多動作靚好迷佢
MJ神級冇咩好討論
LBJ係非常實用命中率又高坦入去無敵

莫湯保呢?
8×NBA全明星賽
4×NBA年度最佳防守球員

MJ時代係東強西弱
早年入唔到東決都可理解
同埋不嬲都係話MJ個人技術, 帶隊能力, 影響力方面強過RMBJ
咩一人之力個d係RMBJ fans拎來吹奏RMBJ多

話jordan 帶隊弱過James 真係

第一年隊公牛，到最後一年隊巫師，兩隊都係終極魚腩，有jordan 就唔同曬

MJ個年代係好崇尚球員們單打單
去到近代
玩early offense根本等你未防守到位已經射死你
仲有近代球員個個都可以射三分
防守方面又玩大換防

戰術運用層面比以前實在係強太多太多

錯覺定點
今年 隻共狗champ 左 ， 多番好多太監上水。

唔明點解柏賓收咁底人工

MJ 98 final game 6 Pippen 傷出 一個人carry拎45分 + winning shot喎
最後比分87-86

煲多幾次last dance 先啦

公牛30勝都入到playoff
MJ未有pippen 一勝難求

三角戰術已死？經典戰術為何絕跡在現代籃球當中？

講到騎士唔係魚腩咁

因為通常1st round exit = 你隊波未夠成熟 唔係爭冠既材料

但係final先輸 = choked 臨尾香

咁最多咪一樣打和囉，點判斷強弱呀戇撚鳩。係要衝出嚟柒

Diu
原來當年98公牛啲雞都黑到仆街
靠黑哨先隊冧爵士

艾斯利第二節球三分唔計
Ron Harper超時一球又反而court左

一來一回已經差5分

02年騎士東岸排第尾勝率得2成多啲依啲先叫魚腩吖柒頭83年公牛邊有得同02年騎士鬥魚腩呀衝出黎柒

MJ 證明唔到自己可以係無禪師同柏賓既情況下贏總冠軍. LBJ係三隊唔同教練情況下都可以以MVP身份帶領球隊攞冠軍.

你真係戇鳩架wor02 年騎士特登咁差先有得first pick. 仲要01 年騎士已經試訓LOJ. 算啦你真係唔撚識，你慢慢

太監係寄生蟲黎

唔係J RMBJ
只不過MJ唔係單核啫
二哥好慘㗎

認真H.Barnes 入多兩球3分已經贏咗

MJ 打捧球果年，公牛無MJ都入final喎，個唔同係邊

FOJ 一離隊果隊，下年即刻去抽波仔，咁又點解釋？

補充：係東岸決賽

啲人成日講因為CURRY先有小球...
其實小球NASH年代就有...
CURRY發揚光大唔可以話錯
但其中一個因素都係因為賽例改變
即使CURRY再勁~最多自己射得準~場場50+
但其他隊如果冇賽例支持係好難打得起小球...

真所以butler歷史地位已經低過字母哥 勁慘

右邊 邊個檢
只識LBJ
利申00後

右邊 邊個來

騎士真。第六人
JR都要企埋一邊

rondo帶三個老鬼攞冠軍

Kobe 歷史top 10都唔知有冇啦

連登仔真係井底蛙

一個FMVP 都冇點封神呀

rmbj絕對係一個不折不扣嘅dirty player
起踭、飛腳、攝人腳底 ...
手段極度卑鄙
youtube大把呢啲片
如果你係吹奏條奶共狗
你可以慳返

佢第三年(89/90)仲係rookie year deal就同公牛簽左extention，淨番兩年既rookie contract + 5年直到現在1998年總共18M。
佢個年係All star。
佢亦都養家心切就簽左長約
只可以話佢對自己將來既生涯成/nba既市場成長就嚴重低估左，
佢亦都擔心自己一傷就手停口停，
做左個最保守同最安全既生涯規劃。

如果佢唔簽，
等92年完約再傾，
佢份約就不得了。
但又要咁睇，如果佢攞到大約，
就未必有後三連，因為球隊補強既運作空間會細左好多。

睇開運動都知 從來都唔可以一人籃球拎冠架啦
只係有佐敦 啲人全部升哂level...
去到關鍵時候 有一個可以比你信賴既人 仲要十次有7-8次係實食無痴牙 咁點唔打波有信心 肯為佢搏命

如果curry場場50+佢勁過張伯倫啦

MJ令到身邊嘅人勁左

張伯倫屌打mj啦 mj幾時有勁過張伯倫呀

歷史怪獸

請賜教
我認知Nash係太陽打嘅係run and gun同8秒
係小球咩？

係 佢d隊友清一式老人家

得拳王防守勁 又唔識攻既

仲要對面有3個巨頭

冇人估到會贏到

當年公牛咪同前幾年勇士一樣

唔輕鬆贏先奇

幾個名人堂勁人一齊

你睇有kd curry kt既勇都輕鬆贏

3個對位都食硬人 點打

4-6>6-0

我覺得淨係因為Jordan而全世界越黎越多人睇NBA已經係GOAT，James贏咁多冠軍都造唔到呢個效果

唔係dirk 一個勁
冇人估到會連爆幾個球員出黎
JJberia 爆出
Jason Terry 不嬲攻力唔錯
Kidd 突然3分大爆發
Marion 不嬲防守勁 攻就穩定十幾分個種

仲要對面3巨失靈

成日見到話邊個邊個都打得好，所以唔算單核就覺得好on9
喂大佬playoff final,如果隊波剩係得得球星發揮得好，其他角色球員表現普通，唔好話單核啦，雙星都未必贏到啦

dirk果年班綠葉係發揮得好好，但無可能話final發揮得好就當係球星

Kidd 你當綠葉？ 佢final 仲要發揮超水準
Marion 都做過幾年all star
真正既role player 係JJberia Jason Terry

kidd 40歲都黎緊都當核心啊?
marion入選兩次3陣咁大把，仲要係05 06年
咁都又可以當係球星

我想講老將打返起佢球星時水準出黎
咁岩全隊都同時final爆發姐

留返啲口德 曼巴精神

我認同你呢句
但如果你潛台詞係講dirk果年唔係單核就唔認同
如果我過份解讀左就唔好意思

kidd同marion一定係球星, 但年唔係圍繞佢2個+dirk黎組隊
mavs由nash走左開始, 到luka黎到前, 根本就係圍繞dirk黎砌隊波
marion, kidd絕對係球星, jet, tyson, barea, peja, stevenson全部都係好role player, 但dirk先係絕對既單核
所以11年一定係單核奪冠

真正單核帶入總決賽只有AI

Kidd用半隊人換返黎，雖然唔可以話再圍住佢組隊，但絕對係球隊核心

記得當時報道同球員自己講，都會話kidd同dirk都係教隊領袖。 佢果年係狀態有下滑，但未至於去到要入老人院，事實佢之後仲打左兩季高水準表現先退休

可以話06年dirk就係因為欠缺好似kidd咁嘅pg鎮場先會後段崩潰，所以kidd喺呢個陣容絕對係極重要人物

利申 kidd迷

領袖同kidd係重要一環係同意既, 甚至覺得佢比jet, tyson仲要高少少
但係唔係核心真係有保留, 始終覺得係以長遠目標為前題先可以做核
kidd黎到mavs都2008年季中, 之後12年走, 期間所有配置都係以dirk為前題

不過kidd真係控場一流, 對面攻守都係比kidd個節奏食住
個人覺得得波叔最接近

關條毛事咩
同長唔長遠有咩關係....
咁可愛短炒速龍1年就走 係咪核心呀

我講緊mavs個case, 你拉埋可愛入黎做乜尻
同埋唔好講到速龍唔想續可愛咁

你話長遠想計核wor
咁我咪拎個短炒既例子問你 可愛計唔計核

速龍無諗過短炒可愛, 會長遠續
不過係可愛一心當速龍係踏腳石

下...
速龍由頭到尾都係簽1年博咋wor
仲有睇係咪核係要睇戰術核心 唔係睇咩長唔長遠..
都唔知咩Q野logic 黎
講長唔長遠..KIDD打左5年dallas 喇.. 唔夠長呀

改埋個名叫做德國司機 連KIDD 係咪戰術核心打左幾耐都唔知

My favorite team is Sacramento Kings. Michael Jordan is the greatest basketball player of all time. I used to enjoy watching Vince Carter play as he was a very exciting slam dunker. In fact, he's considered one of the greatest slam dunker of his time. My friend, Celine is on her period so she cannot have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has painful cramps right now so she's going to take a day of period leave. Her sister also feels bloated which means her period is going to come soon. She's had stomach cramps recently too but her period is late this month; it's one and a half weeks late. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin, Jane missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this morning during which he overtrained his legs so he's got cramps in his legs wnd right foot. Celine's brother will be attending a party this weekend but I won't be going with him for fear that I should cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

用太監呢個支那貼吧稱呼，你奶共奶得仲勁過奶共狗

占迷要正名返，係奶共狗fans,
姐係奶共狗屎

太監又叫支那貼吧稱呼

支那貼吧叫NBA做NBA 你唔好叫啦

黑走左draymond兩場視而不見？

只要隊波有RMBJ，幾乎全部隊友都跌watt...

同一個po.....早十年已經有
果時就係評緊kobe同MJ嘅冠軍含金量

悶

舊人=吹大

話Kobe係Goat果d 純粹係因為佢死左姐

你話佢有鬥志值得尊重我認同
講實力連TD都未必比得上

唔同位點比實力

Ki 所有數據career high
Ad playoff playoff dg 3p% career high 得分更高效

呢句好笑

咁你唔好話mvp fmvp要選5個人

Kobe獨食到傷害球隊果陣你唔講？

要睇數據既西書場均大三元係咪代表佢最勁？

TD至少從來冇傷害球隊過

不過Kobe fans唔會接受，講多無謂

佢唔死根本唔會有人將佢納入Goat既討論範圍內

如果講實力
Kobe 一個人做核心無人打底嗰陣成績真係不濟
Iverson 一個人01由開季打到final 會唔會代表AI 勁過Kobe

司機果年上曬身 點射都有

同埋熱火果邊LBJ BOSH其實有D似打到崩潰左 得WADE叫好D
果年熱火自己太輕敵喇

Nba係唔係支那原創呀

太監就肯撚定係支那出嘅

真係奶共奶得勁過奶共狗

“幾乎”
咪就係得幾丁友有上升囉

係都06金身wade

拎ai黎比做咩
佢巔峰期咁短根本唔會納入討論

話說kobe死左之後，美國民調邊個係Goat，Kobe計埋同情票都係得2%左右

MJ ，Larry Bird ，100分，奶共占係最多果幾個
連最後生果輩都係投mj居多

Kobe打法會一場爆好多分唔代表佢對成場比賽既貢獻度係最高，用PER值黎睇就更加清楚

只有兩種籃球迷啦，

一種係當年前三冠或後三冠真係有睇佐敦。

第二種係之後先開始睇NBA 。

如果你係第一種，例如我，米高佐敦就係籃球之神。其他球員同佢比較都係睇下同神有幾似樣。LBJ, 馬龍陰招都陰得死啦

如果你係第二種，是撚旦啦，你個時代係比較悲哀，又無MJ, 又無另一個MJ。

我覺得冇MJ 多數champ 唔到
冇RMBJ , 未必champ 唔到
睇法啫

真正老屎忽心態
乜撚野無另一個MJ 運動就係追求突破history
偏偏有班人鐘意用舊人來打J

你無睇過就係無睇過啦
你慢慢超越啦
你無知又咁自豪好適合繼續打LBJ

你話想正名，估你都對用字有要求。

占迷=中性
太監= 對占迷既負面稱謂

明明08 James posey都重要過rondo
不過班撚樣都仲可以講到rondo 係大腦carry 三巨頭攞冠

Agger自己係kobe fans唔否應lbj實力係高kobe少少 但自己覺得睇Kobe打波種氣勢型好多 啲出手動作真係冇得挑剔

係咪要連D 唔出場既人都計呀
mozgov,, mo williams,, varejao,, mario,,依D打得好勁又計唔計呀
不如你講下除左love 同bosh 因為3巨頭效應分配球權搞到數據差外
仲有邊幾個變左廢物呀

後三冠時代東強西弱係常識。前三冠有得討論。

我見有人提Kobe 咋

實際上本身topic都係講就算MJ係GOAT
都唔好吹奏到佢單核啫

東強西弱都係比較啫
實際上當年後三連都無人諗住MJ實贏

笑撚左2次3陣都唔可以係球星
Ray Allen 都係得1次2一次3陣

東岸好多魚腩先

熱火時期佢的確唔係星喎
不嬲講熱火三巨頭，ray allen加盟之後有冇改叫big 4
marion 打明星賽果幾年咪算係星囉

wade bosh
irving love係咩黎？

當季場均10分都無都叫星啊？
咁kuzma都可以當星啦

marion 一定唔會係球星

一個帶領騎士一路輸波然後去熱火抱團組隊的LBJ
一個一路打公牛大家因為MJ 加盟建立而成的6冠皇朝。

都可以比LBJ fans 講到MJ無法證明自己
服左你班共狗，你地繼續J

跌watt唔係話佢變廢物，係表現差過原本實力
你所提到嘅mo williams同varejao都係跌watt

磚家數據講咋，你去嘈磚家啦

講啲量化唔到又比較唔到既嘢
邊夠你拗，最勁係你啦辯論王

呢個真，點睇都係keep同一隊波前後八年都係爭冠級難過轉會去大機會拎冠隊

可否解釋吓留係一隊已夾好有好球員嘅隊keep住8年高峰
點難過
去唔同隊夾唔同人都keep到自己有好表現同大部分人融入到都有好表現

講定先
我立場係MJ 係GOAT
只係唔明你點有上邊個結論

樓主Lbj 粉？

咁你解釋左點解foj要敗走熱火騎士先

咁你咪睇下有幾多隊做到

因為熱水Wade Bosh老？
因為騎再搵唔到其他人組團？

但係如果MJ 打完Golf轉隊唔番公牛一樣帶到三連 咁呢個MJ就弱過番公牛

你明唔明我唔係講RMBJ 係講緊個logic

我真係想睇下除左你口中既jason kidd之外，有冇場均8分既球星

組隊就最易做
組親都係勁人
再搵d舊人舊星底薪出黎打bench
有幾難？？？

再加埋nba東弱西強既時間

所以以前做到而家做唔到就一定留係一隊已夾好有好球員嘅隊keep住8年高峰難啲？
咁以前做唔到三隊不同team champ而家有人做到點解唔係佢勁啲？

再利申MJ 係GOAT RMBJ收收皮先

老球迷係會欣賞一隊打到尾的球星。如果佢唔成功，通常最後一兩年轉會求個冠軍。狼王咁，大家都好尊重。

但LBJ 當年點走去熱火，大家都無撚理由會唔記得。明明就係唔夠打，出去組隊三巨頭。組完隊又J 話佢有統治力。

有睇過公牛，就會知道點解佢係單核。二哥或者洛文，唔會同佐敦一齊叫核心。至於最佳第六人古高，公牛解體之後佢係做球隊核心，表理係點有眼睇。

樓主，98 年後三冠，柏賓大半季話要走佬唔落場架。

去到playoff , 一到重要時刻，公牛條條友有波就回傳比佐敦，比佢打isolate ,當時佢都已經36 歲。

組隊易做大飛今年仲使輸

rodman算啊
當季籃板王，抄截頭十
咁啱呢個啲防守數據量化到
老年jason kidd化學作用王 唔駛數據支持

最易一定係KD

KD 同RMBJ嘅不同係
KD係融入人哋體系
RMBJ係自帶體系

大佬
mo will 一入騎士就career 得分+3分命中 career high
生涯唯一一次入all star就係跟廢老打波
原來咁都叫跌watt
Varejão 跟住RMBJ係年年KEEP 住有進步 數據有升wor

討論奪冠陣容梗係討論佢當季表現架啦 ...

睇真原來係一班睇數據無睇波的LBJ fans.

咁我就撐張伯倫啦

我認同呀
一城一人故事係最好聽
不過其實NBA商業社會中間球員做幾多嘢嚟逼宮無人知

公牛MJ係單核
但其他隊友唔係純綠葉嘅
所以其實講單核 不如話個三角戰術好
而MJ無二哥都唔得

同湧一樣
大家都知Curry射唔起跑唔到個體系就死火
咁所以Klay先唔係核心
但其實無咗佢唔得
所以湧都唔係一個Curry打哂

FOJ降薪組隊又唔見你講下

mj 的確係goat 但同時唔洗discredit rmbj
佢暫時睇落都係得top 2
你屌佢奶共我ok 呀 屌爆佢
但因為佢奶共就discredit 佢場上貢獻就真係盲反到

MJ好勁 但MJ第一輪就BUYBUY 個時又唔見你地提下..
playoff都入唔到個時又唔提下..
仲吹到MJ單桃..
明明有個all time nba top 5-6 sf 在陣幫手

癡撚線，由頭到尾都講緊小牛奪冠年jason kidd算唔算球星
鬼唔知90-00年代佢係巨星咩

因為從來要保持高峰係難過散出
特別係運動
球員會年紀大，傷患問題，薪酬問題各樣野
要keep住個難度好高

相反出去加入其他球隊夾番d又係出走既勁人
基本上一拍即合磨一兩年唔得又可以走。

至於你話一個員三個球隊做到以前做唔到？
有冇諗過係風氣問題？
要一個球員係兩隊波贏champ都唔少
計champ數有d仲多過LBJ tim

因為一嚟拎完冠鬥心會下降，二嚟有人會老會傷會退化，三嚟會有人完約有人要更高人工，cap room食左又可能trade唔走又可能比人情安老金，最後無乜補強空間，最佳例子就係占士旗下兩隻TT同JR，無cap都要硬食續約。

問題咪就係低賤

NBA除左小牛老闆，邊個唔西唔狠？

pippen咪就係MJ帶起，又唔係組番黎

小牛奪冠嗰年嘅真正mvp係
deshawn stevenson 攞住4million一年 單防james

歷史第二？？
你問過bird magic 渣巴未

MJ 頭幾年輸呀，LBJ 都輸呀，LBJ 咪走去組隊，MJ 咪成功左
你仲要我講明，係要出來鳩下鳩下。

MJ 單挑當然係事實，當時球例來小朋友你真係好搞笑

咁係公牛嘅case其實兩個三連嘅人腳都有不同 咁都好難形容到係同一隊keep住個團體啫？
不過我認同係MJ keep 到八年，其實係兩個三年啦，嘅天下無敵係GOAT最加分嘅地方

鬥心呢樣嘢因人而異嘅啫
RMBJ下屆都會想繼續champ㗎啦 如果唔係都唔使轉會

球隊幫你組
同自己出去組有咩分別
一個要睇運睇管理層實力睇球隊地理位置
另一個就靠自己實力加號召力去搵

你試下湖唔組個gasol 俾KOBE 咪又係走去自己組
有幾多個pippen leonard manu 呀依個世界
球員天花版好現實 唔係靠努力就上到去

綠軍就爽皮三巨頭
湖人就有錢大城市不斷補強
出生小城市既球員唔通一世等運到呀 仲未講管理層廢到閪咁
到時球員退休時你又可以係道德高地笑佢 冇冠真可惜了...

唔洗你認同呀
你自己去各大media check下啦

優傻閪larry bird 都講埋出口..
RMBJ一早超過bird 好耐喇...
老屎FUC 得閒睇下外國新聞 media ranking la

11年Mavericks得Dirk Nowitzki入過年度最佳陣容同在全明星 點會唔係單核奪冠冇錯季後賽入面Kidd Terry Marion係發揮得好好 但正如今年Rondo都打得好好但唔會話今年湖人係三巨頭

至於屌RMBJ轉隊幾次真係好搞笑 完咗約選擇走有咩問題如果自由身轉隊係錯咁你地應該怪NBA點解定呢個規矩

放眼歷史除咗11年 94年同03年應該都算單核奪冠

都話你地睇數據唔睇波
你知你個LBJ 係同 bird 比較就好啦

MJ 另一個層次ok?

原來係湖人fans ,唔怪得係講Bird 一個

佢占迷黎 ，同太監一樣，都係跟蝗轉會。
唔關湖事。

收到曬，thx

唔係話佢廢 但對面Oneal真係守唔到

點會係克利夫蘭
熱火一早清定cap等人黎

個幾年邊個守到Oneal
當年76人除左AI MVP之外重有最佳防守球員+最佳第六人+最佳教練

但係2001 Final 五場七六人平均得分上雙位數得AI 35歲嘅莫湯保同雪哥
再加兩個人平均8分同6分

其他所有人平均無5分

AI真戰神

Bird ?

果年有 O'neal wo

好似話08奧運個陣傾呀麻，有另一個講法就係07續約個陣已經傾好左續3+1，10年就一齊打，同埋本身係搵Melo先，但係Melo就自己續4+1
不過都係個句，3隊入面克利夫蘭同多倫多本身就無乜可能
一隊同邁亞密差太遠，另一隊就美國境外。

回塘中 冇人簽先去熱火

當年係公牛熱火2揀1wor,同埋chandler唔黎先搵bosh

單核champ係我眼中得dirk
利申唔熟歷史

邊係無人要，牛仔講到除Dirk任揀
熱火出左Odom同Caron Butler換
06都係Finals打得差，東決都有21+10

如果MJ 唔係咁ON9 坐死係公牛,

一年過檔BOS, 一年過檔湖人, 已經多冠過羅素了

共狗思路，未轉過隊拎冠軍就證明唔到自己

我只係想回應你騎士呢個選擇根本就無可能姐

2000年Lakers（兩個入all star 兩個入 all NBA team）

2001年Lakers（兩個入all star 兩個入all NBA team）

2002年Lakers（兩個入all star 兩個入all NBA team)

2003年Spurs（一個入all star 一個入all NBA team)

2004年Pistons（一個入all star 一個入all NBA team)

2005年Spurs（兩個入all star 一個入all NBA team)

2006年Heat（兩個入all star 兩個入all NBA team)

2007年Spurs（兩個入all star 一個入all NBA team)

2008年Celtics（三個入all star 兩個入all NBA team)

2009年Lakers（兩個入all star 兩個入all NBA team)

2010年Lakers（兩個入all star 兩個入all NBA team)

2011年Mavericks（一個入all star 一個入all NBA team)

2012年Heat（三個入all star 兩個入all NBA team)

2013年Heat（三個入all star 兩個入all NBA team)

2014年Spurs （一個入all star 一個入all NBA team）

2015年Warriors（兩個入all star 兩個入all NBA team)

2016年Cavaliers （一個入all star 一個入all NBA team）

2017年Warriors（四個入all star 三個入all NBA team)

2018年Warriors （四個入all star 兩個入all NBA team)

2019年Raptors （兩個入all star 一個入all NBA team)

2020年Lakers （兩個入all star 兩個入all NBA team)

以上係21世紀總冠軍隊 俾大家參考下

太監而家吹到MJ都要證明自己

食飯都要講政治，食飯就食飯啦

呢個名係人都諗到，
你唔講我都唔知貼吧抄咗喎

佢皇自稱KINGS , 班契仔咪太監囉

講真，太監係幾識玩。
識得將3姓家奴 reframe 做 證明有料/ Bring its talent to various teams and or cities .

MJ 證明唔到自己可以係無禪師同柏賓既情況下贏總冠軍. LBJ係三隊唔同教練情況下都可以以MVP身份帶領球隊攞冠軍.

11正皮

咁睇既話16蝗都係單核冠軍

Iverson 帶07 18騎士

驚佢seasons已經想轉隊

羅意庭

你諗你諗

我夠諗AI 入11熱火贏硬小牛啦

睇嚟你淨係睇數據冇睇波
果年playoff kidd全部主力防守對方王牌
最後決賽守wade有時甚至守LBJ
一場比賽唔係淨係只有得分嘅

嗰年常規賽狗榮傷咗一段時間 如果佢唔係有傷起碼入all star佢絕對係巨頭

守主力係咪代表佢係球星呢?
如果你唔講數據，講名氣印象黎定義
我覺得42歲既vc都係球星添

上一年先入完all star
下一年就變左要入老人院

好出奇？ 比較下兩季數據下滑左幾多先啦
加上all star除左球技，名氣都好大影響
你睇下jason kidd最後一次入最佳陣容/最佳防守陣容係幾時
咁都唔係老將？

跟支那口水尾，肉酸到

你叫RMBJ唔講政治
咁咪可以唔講

LBJ fans你地真係好撚柒
唔好講乜結果論啦
柏賓 無MJ 成就會唔會有咁高
洛文 無MJ 會唔會聽話甘心做藍領
隊公牛係全靠MJ 先至激發到咁多人再升level
根本MJ 100% over LBJ
LBJ可以令邊個隊友再上一級

笑撚左
MJ證明唔到自己真係第一次聽

37歲到38歲個差距唔同31歲到32歲 好似KG咁喺網隊真係跌得好快 13年佢都係入完all star

MJ 對手冇名人堂？

樓主個topic係話rmbj未超越到mj喎，就算主流媒體都係話rmbj逐漸有力挑戰mj地位，但未有人敢話超越

樓主只係唔想有人越吹越大，將mj神化到一人之力無視隊友都可以奪冠咁

MJ仲係第一

RMBJ今年升咗上第二

RMBJ未能同MJ相提並論

完

其實個post無提RMBJ
唔知點解硬係有人要一齊講

反RMBJ係共識 不過有好多人盲反到涉及NBA話題都會搵機會屌柒佢

我話最大功勞係公牛個GM就真
當年換完Pippen返黎MJ就講呢條友邊個黎，聽都未聽過
揀Grant又係GM揀，當時MJ想揀北卡出身既Joe Wolf
搵Jackson過黎做教練又係佢（當時Jackson係立陶宛做教練）
到後面3連個陣個GM又變左全隊波最撚憎既人，個個都想佢死咁濟就Keep住道氣。

MJ係All time No.1我唔否認，但當年隊公牛唔係有個肥仔GM夠膽唔聽MJ枝笛，我諗MJ唔會有咁多Champ

因為班hater最中意講，留意住佢一舉一動仲密切過fan屎

就好似廢老係蘋果最忠實顧客一樣

靠mj d眼光就仆街啦，大大隊黃蜂擺喺度做辦

留意下第一頁D小太監講咩

LBJ 同 MJ 個感覺差太遠 ，當時 NBA 同埋 公牛隊全世界受歡迎嘅程度 .......

共狗，組團加偽君子都咁多人撐

又講呢d無得量化既野
就算我想認同你講既野 但都無一個數據去證實到係事實
更何況你當左連登係世界?

無所謂，你鐘意

...

正如 籃球 同 足球 比係玩具

你好似有d誤解咩叫巨頭
一個可以carry一隊嘅先有叫巨頭嘅資格
Rodman無 Pippen都只係勉強合格
然後你再望LBJ 除左湖人(唔係唔想 只係kawhi唔肯） 每個冠軍都係硬組3巨頭 前有Wade Bosh 後有KL Irving(唔好話Kevin Love Bosh唔係 佢組果陣KL單核carry狼 Bosh單核carry暴龍)
Steph都無硬組 2015/16年佢同隊得Klay勉強可以叫巨

首先係速龍唔係暴龍 再講你就係支那仔
其次我都認同wade bosh love irving係巨頭

但一定唔係你講既定義
wade同bosh都算
如果love同irving都叫一個可以carry一隊咁邊個唔可以?
佢兩個未組隊之前一次季後賽都未入過 點樣carry一隊呀大佬

Love未入過Playoff
Bosh係東岸入過兩次Playoff咁大把，重要係首輪遊
點樣Carry法
Pippen帶隊次輪搶7反而叫勉強
如果照你咁講Carry到一隊波先叫巨頭
蝗係騎2.0真係單核
同埋多倫多個隊叫速龍

咁我就係話佢MJ一個carry唔到嘛
定係你又無二哥前唔計？

想組 組到都唔一定有champ 啦 真係好彩新鮮熱辣大飛柒到開巷

個post重點係叫大家唔好無限神化MJ
特別為咗屌柒RMBJ而講到二哥洛文同其他公牛隊友無撚用咁
我只係鄧佢哋不值啫

sor 我打完都覺得怪怪地 請binc
Kevin Love入唔到Playoff 但係以果隊嘅人腳 戰績都係Playoff下少少 加埋佢當年嘅數據 入左2次年度2隊 點都係巨頭 Bosh都係差唔多
LBJ18年係真單核(雖然實際係
Pippen果陣係帶一隊成熟左嘅公牛 帶左一年咁大把 佢同Tony Kukoc加埋我覺得先算一粒核

如果以師兄你咁計法

入唔到Playoff 但戰績都係Playoff下少少 加埋入左2次年度2隊

咪成個球壇都係巨頭

我都係ai fans, 成日話76人嗰季陣容好勁， 真係吹大左， 莫湯寶話就話最佳防守球員， 但守唔到人地個O'Neal有鬼用咩， 完全係俾人強姦籃底， 最佳第六人麥基只係一個好普通既球員， ai 去到playoff final 已經周身都係傷， 打速龍，公鹿全部都打到第7場， 相反Lakers全部都4比0 ko, 實力本身就有差距， 體力又贏， O'Neal 全盛根本就屈到癲，偷到一場算係咁。 全盛O'Neal final 對住東岸既籃網同溜馬都係屈到喊， final除左活塞之外東岸嗰邊根本無隊擋到佢

LBJ其實真係超越左MJ. MJ 90年代果陣NBA玩expansion, 幾年之間加左成6隊. 令球隊間既實力更加強弱懸殊.
仲有話公牛係單核真係得啖笑. 93-94 柏賓帶住公牛都衝到入第二圈.
MJ就算中間季半無退休, 果2季都唔會贏到火箭, 之後要靠洛文黎埋先贏到Magic. 96 魔術散班, 東岸更加無人挑戰到公牛

Love木狼最多都係14年40勝，同第八既牛仔差9場。
同埋木狼Love出曬名刷數據，懶防守等搶籃板
Bosh都係得一次2陣咁大把
94Pippen 22+8.7+5.6+2.9偷波，49.1FG%，雙一陣都只係半核？
同埋當年Kukoc只係第一年打NBA
會唔會雙重標準左少少

一個贏唔到 唔代表就要夾硬組3巨
我個人old school d 鍾意Warrior Spurs Bulls 80年代lakers Celtics果種自然生成嘅王朝隊 或者Kawhi果種有性格明明痴埋湖人就輕鬆贏 都要去快艇拗下頸（雖然輸左
LBJ依種去到邊都要扯一兩個巨頭一齊 為左個人成就 叫球隊犧牲哂未來嘅 我就唔覺得會比Kobe Duncun依d偉大 甚至日後我覺得Steph被平反都會比佢偉大

你知唔知Kawhi打左幾多個電話去搵人組隊
同埋咩叫為左個人成就?即係拎完個冠軍淨係計落蝗到?球隊同其他人無份?

無phil jackson, MJ可能一世都無冠. 相反LBJ識掌握自己命運, 了解咩球星同自己夾到, 又勇於同唔同班底合作. 坦白講, 你放LBJ去當年既公牛, 一樣贏六冠. 但調返轉MJ可能同wade打交, 係騎士都實輸俾勇士

唔通為團隊咩？ 不嬲champ 贏左就淨係為主力/all star/superstar加榮譽。唔通真係Mcgee勁過AI？

欣賞kawhi
無合約精神,常規賽想唔打就唔打
唔去湖人去快艇組第2團就有骨氣
屌笑左

都係果句Pippen得一年嘅數據 之後又有番MJ 但我都有count佢係巨 加個“勉強”只係prove略嫌不足 佢去火箭 拓荒 都明顯唔再係最top
Kukoc 94 都15.7 5.4 4.6 50.4FG%
重要時段把握力高 當年同Knicks打到7場出好大力下 Love Bosh佢地都做左3-4lone star 有哂數據支撐係巨 而家睇Love個水分當然高 但係當年佢係100%被視為巨 所以都係組3巨

都幾撚癲.........

世代唔同咗就真ge
以前最多duo，而家三巨頭

foj身邊要有個單打高手
mj身邊要有個point forward

mj得分手段高兩班波

foj體能版magic johnson，隊ball交哂比佢run都無問題
18年屈機到，可惜champ唔到，唔係都平起平坐

你睇籃球著重last quarter，得分，就係mj
你睇藍球著重打48分鐘嘅，一個人可以做好多decision同全能性嘅，就係foj

有性格啫 無話佢有骨氣 起碼有令到今年好睇左 如果湖人有埋kawhi咁就成年無野好睇

冇AD wade kyrie bosh love lbj 可能一世都冇冠. 相反mj 識掌握命運,了解咩教練同自己夾到,堅持用相同教練合作.
坦白講,你放LBJ佢當年公牛,一樣會轉隊.但調返轉MJ可能自己屌到有冠軍為止,so MJ>LBJ 輕鬆多謝大家！

我唔信LBJ去當年公牛會6冠到 2-3冠都有機
（我都唔信MJ會carry到騎士)

唔同意MJ 唔全能。不過睇到師兄講Foj 係體能版magic johnson, 師兄識波

其實有兩季，95年MJ Season只係打左17場，去火箭個陣係陣容+打法問題，同另外兩個撞曬車，後面拓荒就算啦，都已經係老將。
95個季Pippen 21.4+8.1+5.2+2.9+1.1，48FG%，一樣係雙一陣。
94Kukoc 係10.9+4+3.4，43.1FG%，你寫個年係95。
Bosh係東弱既時期下入得2次Playoff
Love更加係同Playoff毫無關係
呢兩個人真係純粹係數據上既星

我知 但佢無揀到接LBJ電話 有性格嘅位係依度 即係你本身已經無咩需要proof可以躺贏 又有個躺贏嘅機會送比你 人工仲要高d 但你都出黎繼續做自己想做嘅野 同時因為你咁做今年嘅nba先叫有d野睇

計地位淨係計Champ
你拎兩個本來就唔同級數既人黎比有咩意思
不嬲都係級數差唔多既人先會有比較
好簡單咁講，點解會有人排Wade前過West，其中一個原因咪就係後面熱火個兩冠。

本身你笑鳩占士d野都合理
但偏偏同你欣賞個d又撞晒車
"為左個人成就 叫球隊犧牲哂未來嘅"你唔鍾意
而家kawhi搞到艇用唔知幾多未來去trade PG黎
但你反而欣賞有性格?

其實講人工係留速龍最高...
咁又係既，佢揀左去湖人咁今年就少左個笑話

你岩 咁pippen的確有哂proof可以坐正星位
不過認真要為Bosh平反下 佢去到Heat嘅貢獻比數據顯示嘅大 改打法平球權比wade LBJ 自己efficiency有提升 defensive rating又有提升 做哂操重野 同Love無得比

mj係佢個位都全能架喇
foj嗰隻係1到5號位都打到，又守到嗰隻

但揾一個人守foj係易過揾一個人守mj
用返各自年代嚟講

勇士嗰隻3-man pick and roll，3 points避哂籃球關鍵打iso或者2 man game等單打能力得天下呢個大原則，又係劃世代，但最後green禁賽輸波後都係揾咗kd呢個bug返嚟，混合哂上邊兩個元素，點打

跟MJ會變all star
跟RMBJ就要all star

我都唔鐘意三巨頭一隊三巨頭一隊 但係主觀感覺左右唔到佢成就 自己決定自己未來真心唔覺有問題 猶他雙熬 伊榮呢啲咪有版睇 得到幾多球迷歡呼同同情但換唔到佢地最想要嘅戒指

莫湯保唔球星?

我蝗最勁都係得一次拎過10th pick，揀左一個打左4年加埋唔夠100場波既Luke Jackson，點似公牛可以用8th pick+兩個Future Pick換左一個MJ唔識既Pippen返黎

咁所以MJ咪好命囉
當年Pippen起碼聯盟top 10球員
最尾幾年份約平到佢唔忿氣啦
RMBJ喺騎1.0嗰陣帶隊咩人入finals先

咁今年RR9係咪核心

係啫 但正因為咁 Duncun Kobe甚至Steph依d又更成功又為球隊著想嘅更值得欣賞

如果RMBJ退休搵隊波玩吓都應該會outplay黃蜂

Kobe 為球隊值得商榷

但係你又唔諗下蝗既出身既運氣同佢地差幾遠
好似Duncan咁出道有Robinson，之後有Parker有Manu
好似Kobe咁係湖人出身，隊入面有Oneal，後面就靠Trade me Trade左Gasol返黎
好似Curry咁，有Klay，然後淘寶淘到Green，再加埋KD主動來投
蝗有是但一樣都唔洗比你地笑咁耐

你地放棄啦，LBJ 同佢班fans 係無撚敵。

你講表現，佢同你講數據
咁你講六冠，佢同你講帶隊。
咁你講皇朝，佢同你講pippen
你講pippen 都係慢慢提升，佢同你講人工。
咁你講pippen 罷工，佢又同翻你講LBJ 全能表現。

總之佢班Fans
1MJ 要轉會証明自己
2無pippen ,MJ 就無成就
3LBJ 最撚勁。

呢啲睇雙向嘅 馬刺管理層有慧眼pick到好多好幫得手嘅人keep住爭冠實力 如果鬥少黑材料 Duncan好大機會係Kobe其實發過脾氣 05年到07年隊波戰績唔好 佢大嗌過trade me

當然RMBJ喺熱火都有返呢啲聰明管理層幫手 不過既然佢走都係完約先走 真係冇咩好屌 佢去組隊但打起上嚟佢都有付出應有代價 如果唔係FMVP唔會係佢

佢最仆街係人權議題上彈出彈入同埋轉去熱火嗰陣有公關災難

算係咁啦 佢最巔峰嘅時間獻左比05 06嘅垃圾湖人都無喊苦喊忽 補強補番個正常副手就繼續打 04同12嘅on9組團主要都係球隊主導 傷左之後要重組球隊都肯捱 係串d啫

戇撚鳩沾咪又係覺得隊波衝唔到冠咪轉隊組巨頭

trade me?
你講既野根本要天時地利人和先做到
首先你隊波有返咁上下吸引力
第2你隊波肯為左你去補強
第3當時出面有無適合既人選

以上是但缺一樣都即刻變左lillard個類
你再睇返ad咁既能力竟然7年打得1次po就已經離譜

MJ>RMBJ係一定

不過轉隊呢樣嘢真係唔會扣分

真
嗰日笑到叫譚仔都叫多個小食

無喊苦喊忽⋯⋯

生涯5.x個板後衛嚟講頂尖啦
n年防守一隊，偷波，block shot
有突破分波，剷籃，mid range，post up有齊哂
leadership又有

ching你全能既定義係點？

ad 7年 2次po

坦白講，如果呢個post真係剩係講Michael Jordan，相信唔會12頁咁多⋯⋯

記錯 sor 但以佢咁既身手
2次都係好少

好撚中！

Btw Mj要轉會呢個 論調好似今年先見？
D太監唔撚真係以為 隻蝗係3隊唔同隊都champ 到 會加分掛？

十個都未必有兩個真係睇過

認同既
所以轉隊冇錯，但同時轉得多隊都唔會加分囉

真係睇過既應該都唔會晒口水係到細數歷史
一陣比人話老屎忽 唔識與時並進 抱住新不如舊既觀念
老球迷對當年既公牛都係擺入心懷念下就算 尤其係見證過第一次三連霸既中坑 睇住佢地點冒血光之災頑抗pistons

勇迷收皮

真係睇過當年live既而家最少40歲有多，四十幾歲人仲點會咁執著係唔係組巨頭先奪冠

未必，特別係見過三十中個人都仲係on99咁之後

當年睇MJ clutch 打波嘅氣勢真係一世記得

但係而家好多人為咗屌RMBJ吹到其他公牛嘅人可有可無咁我識出個post

講真籃球真係團體活動 無咗是但一個公牛都好難有皇朝
俾啲尊重其他人會好啲囉

睇到話curry 1516時期最多得klay係星既時候，
收皮了

例子？

咁你點睇，
「轉隊冇錯，但同時轉得多隊都唔會加分」
同一隊6冠 同埋 3隊4冠 一樣，都冇credit分加？

RMBJ當年一轉隊已講佢歷史地位一定不如MJ
我覺得一隊六冠唔係等於佢忠誠呀 難度高啲呀咁
因為始終一個冠軍所要求嘅嘢 要有隊友、老闆、教練、戰術缺一不可
MJ有運氣有齊晒上面所有嘢所以可二連三冠
佢有冠軍唔止係一個人嘅功勞
但佢係公牛唔影響佢嘅實力

RMBJ嘅地位一定無MJ高
但係實力係無可置疑
而而家各隊嘅實力 對球賽嘅分析同90年代都唔同
好難比較
不過我覺得MJ係現代得分一定更無解
但要奪冠嘅難度我覺得係更高
不過MJ 係MJ係因為佢點都會跨過呢啲障礙

識唔識邊個mo williams??

咩年齡層都有呢種人既
只不過呢到係連登 40歲既應該唔多
更何況係當年就有睇開nba兼追捧佐敦 更加少之又少

咁一眾legend級既球皇
其實冇幾多個會打幾隊波
正常都係一隊頂多兩隊

D人唔會理...
班盲反最BUY 就係金鎖匙理論
出生細城市球會 廢管理層個堆球員 don't give a fuck
出生大球會勁管理層個堆球員 有人幫佢地pick/組人爽farm championship 好撚勁!!!

出生細球會球員努力左咁撚多年 都冇support個時就要人繼續忠誠等運到
等到好GM幫你PICK 件pippen leonard manu幫你
你等唔到係你垃圾 球隊pick左咁多件都唔可以幫佢訓練成all star

完左第一張約就揀大球會打到退休吧
生涯規劃很重要
不停轉印象會差

100分
Shaq
Barkley
Moses Malone
Nash

呢啲Seasonal MVP都打多過三隊
而轉會都係為冠軍

就咁講KD都打左3隊波啦

揀唔到留係細球員就玩撚玩
出生真係好重要.... 唔小心俾kings timberwolve Cleveland suns 依D pick到就預定一世冇冠吧...
轉隊組隊會被discredit
冇計...唔係人人好似MJ kobe td leonard 咁好運... 好好面對自己命運吧

legend級數未到佢吧
最多都係superstar

kb自己爭取番黎的

你亦都要知道
Pippen係攞冠軍前個幾季
都俾人屌playoff幫唔撚到手
係90-91叫做breakthrough year
再唔掂就trade㗎喇
再者Jordan都簽左八年乞兒約
帶左同squad 打左兩三季先贏
唔好講到好似一拍埋就win it all
都要苦心經營
你RMBJ冇能力練到Hughes或執隻rookie成為天下第二人
或AV男做第一中鋒
要出去搵人玩即食就唔好攞黎比

咁佢話Legend 嘛
Cupcake係Nets 做到次back to back 加MVP 先有資格講Legend

而上面我都唔敢提AI Carter McGrady
佢哋都打過三隊或以上

一個年代可能講緊十年先一個legend級
唔會有好多

我同意MJ二哥一路走來不易
但係我唔認同一對波可以即食
有得即食嘅當年AI 加Antony JR係金塊食咗啦
要贏總冠軍一定要有化學作用一定要有互相犧牲

你唔啱聽我都要講
RMBJ組團組得到都唔係易

你睇大飛就知

四大分衛一定係傳奇
Shaq Barkley 都係
一百分都係

咁夠唔夠？

根本組隊打波已經係一個好平常嘅事，唔係自由市場要來把撚咩，你可以憎LBJ但繼續屌組隊只係搵野來屌。年年有邊隊爭冠球隊唔係講組軍
而家d球員就係速食文化，AD都唔會想好似KG咁臨尾博，仲下下搞到好似香港d頒獎禮咁咩，佢老啦，比佢啦
NBA 咁耐歷史有幾多人真係做到終生一隊波，做到係值得表揚，但做唔到都唔應該屌lo 特別NBA 呢啲球員流動性咁高嘅聯盟

barkley爭少少

屌諗番起Rose 比公牛trade佢收到消息嗰下佢個樣
有時係NBA講忠誠都係哂尻老母啲屁呀仆街

人既上限係天生既
NBA睇有幾多料Rookie 4年就基本上睇曬
唔通淨係靠訓練就可以JR變高比咩

四大分衛係legend但KD仲未係？
乜鳩....

成日講亞軍好似加你分咁
你講下你亞軍d對手先啦
一線鷹？西波龍？
廢到正選陣容都未必up得出啦

你心目中咩人係legend?

呢篇野有邊個你要減走？

AV男練做第一中鋒自己講完有無笑
Longley做咗第一中鋒未？

legend揀top10還ok
唔會咁多

king就冇計，其實有能力拎冠，不過比人黑左

話練就練？
Rmbj 係騎打左7年波
長期入playoff eastern final / final 可以pick 咩好野
一個球員7年正常已=過左大半生涯喇

再講球員係有天花板呀大佬
Pippen Leonard manu 咁好搵呀？
你Anthony Parker 料點練個klay 出黎呀
你得既你去教呀 你發撚硬
尻up 你就勁

乜鳩？
我想請教KD有咩值得載入史冊？

AI hip hop. crossover. 突破球風 戰神
Carter 入樽入到成神
Tracy 有神上身嘅35秒
Kobe 最接近MJ嘅人

KD得罪一句 有幾神？

Rose 都算係咁喇
你睇下wade pp 成世人係到打波冠都幫你拎埋
最後變condom

It 死呀妹都幫你打波 最後咪俾人trade

點解你咁肯定冇退休既話中間2季贏唔到火箭

咁個league一路打落去就一路有更多legends㗎啦
唔通有一年MJ可以唔再係legend 咩

公道講句，IT都有D自視過高

Rose有埋片真係睇到喊呀陰功

係唔係Legend唔係睇榮譽?
反而係睇球迷既印象?

VC 有咩咁傳奇

Karl Malone
Patrick Ewing
John Stockton
唔係legends 嘅話
好多有ring嘅人都唔值入ball of frame

好撚癲
VC 就傳奇
KD 就WFC

Vc 係
Kd 退休後都會係

Ewing 企撚開啦
掹車邊 4大中鋒 扮哂野企埋一齊

Block 五毛狗

一個跳過七尺高嘅人入樽都唔係legend
大家嘅標準真係高

咁又點
個球計3分定4分？
AG 跳過Takco Fall 係咪傳奇

真係請教KD有咩咁legend先

兩個champ 都係湧體系 唔係KD帶

2冠 2FMVP
MVP 得分王
歷史第三SF

個球令到全世界知道原來人係可以跳過一個七尺高嘅人囉
VC做呢球係喺奧運做 唔係係Dunk Contest

練你老母咩training唔係球隊請trainer做反而要個當家球星做？

咁點？
冠軍？ all NBA team ? Mvp ?
Playoff 有咩驚人表演？

我個人覺得呢啲成就未令到佢可以同傳奇比肩
不過你覺得得咪得囉
cupcake 退休都一定入名人堂嘅

Nba 得5 個人多過2次FMVP

當然歷史上得一個人跳過7‘ 入樽

咁佢係傳奇d既

8次All star
NBA 2nd team
NBA 3rd team
Best rookie
Canada Basketball icon

好啦 係無KD咁勁
KD係legend
VC唔係

柒到要拎ROY 同2，3隊出黎柒

真心討論
湧嗰三次FMVP都係對RMBJ嘅人拎
但隊波嘅靈魂人物 致勝關鍵
我覺得都係 Curry

okok VC 係柒
駁唔到

King你老母
打唔贏就轉隊
三家性奴就有份

十年廿年後有撚人會理呢啲咩

從來都無聽過，KG更衣室感染力carry就聽過吓
利申塞狗

Curry係致勝關鍵
KD兩年既數據都包圍Curry咁濟，同埋連續兩年緊張關頭顏射蝗個個係KD

u tell the pp34

但係十幾廿年後都有人話
KD can’t beat GSW then go join GSW 喎

之前我話綠軍先係組當打巨頭既始祖
即刻有班綠軍 fans 話 kg ray gun 咁老都叫當打

唔會

咁老實講又真係唔係當打喎，不過三個都老得嚟仲有啲料剩，加埋Rondo.

Iggy 拎FMVP嗰年又唔講數據嘅

十年後變撚左KD carry 架喇

你叫個中鋒同SG one on one......?

因為擺左AI上正選先反屌殘陣騎

我覺得iggy 個mvp 應該係curry

但都係個句
後世無人會理

講真RMBJ唔轉隊拎冠咪又只係一個打得幾好嘅球員
又點會拎出嚟同MJ爭GOAT呀
話佢組隊根本就拎嚟講

講真，就係咁先有話題。
hard stat vs 球迷目測經驗 之間既張力。
目測可以彌補到 數據反映唔到既作用 ， e.g 吸怪之類，
但淨靠目測又會 ignore 左大環境.

講實力Kobe Top5都未必有啦，點第三講影響力就可能有嘅

Lebron is the GOAT

張伯倫5個位都打到 不過中鋒最勁咁解
打sg一樣贏晒 怪獸來

MJ第一個三冠冇組軍 係靠自己DRAFT 人攞冠
之後廿幾年既NBA 唯一既三冠就係LAKERS (有組軍)
GSW 4年3冠 第二第三冠組左KD 高度已經唔夠MJ
除非KD冇黎有咁既成就
唔係既話公牛就係近三十年最高成就既球隊
而MJ做領軍叫GOAT都係理所當然

實力
名氣
獎項
缺一不可

字母之後拎6冠就得

同埋綠軍三巨頭係gm交易返黎，有d唔同

Check 1 check 最老個KG 先31

raygun老kg一年

MJ係GOAT係因為有6冠+6FMVP+5常規賽MVP 當中兩次三連冠稱得上開創兩個王朝

咩組軍咩draft呢啲完全唔關事 冠軍就係冠軍

利申先我係塞

KG嚟咗塞入all star又入雙一陣又有最佳防守球員

PP同Ray Gun都有入all star 係Ray Gun冇入到all NBA team 所以你可以話Ray Gun喺塞唔係係prime time 但另外兩個唔係咩老年組隊 PP唯一嘅second team仲要係09年

亞軍等於頭號輸家

請簡述地位用咩數據黎排?
數據上應該用咩黎睇

16年

你up乜9，冇sense就收皮啦。
運動本來就同政治有關，你讀多啲書啦。

我淨係知mj都有賺人民幣 但冇某偽人權鬥士咁撚柒含晒撚咁款

你呢種諗法好搞笑 即係一開始抽唔中支好籤入到隊大city既球隊就同完左career無分別 我寧願睇到球員自己決定未來

nba all time top10
google下咁各有各rating
可以參考下
唔會只係某少部份球迷意見
認唔認同都各有喜好啦

Ching, 你真係要讀多啲書，你logic或者理解能力有問題。你講俾人屈嗰三樣嘢都唔存在。自己諗清楚啦。

mj都係排高d
espn

2020仲講唔忠誠轉隊組團真係笑撚死
Dwade幫熱水攞3冠最後咪又係連一份體面d既退休合同都冇 更加唔講it drose呢d幫你打生打死比人trade
隊波咁多年都唔上唔落入到playoff打唔到冠到重建個陣咪又係會trade走個球星理撚得你講忠唔忠誠咩
根本忠誠呢d只會係bonus而唔會係扣分
冇冠冇fmvp就真係好影響
依家講龍有幾多人會講番ddr而唔係講啞狗
忠誠呢d係睇更時地利既姐
你隊波管理層做到野對你好咪會忠誠
佢地咁多年都係咁廢搵唔到人幫你對你差既咪走
Mj係好勁係神但係都唔好discredit晒佢後面班公牛管理層先 你試下擺mj落依家黃蜂度佢唔走唔屌鳩管理層你都笑鳩佢啦仲會比佢做第一人咩

呢個話題沒完沒了
當大家agree 左 用個人榮譽去排。
之後就會人argue
唔計，唔係組巨既話,邊會贏到final，唔贏final 邊會拎到final mvp。

之後就會去討論
點先算組巨 ，過程中不斷會雙重標準 ，去discredit 同隊既只係星級球員，談不上巨頭，對面先係組巨。

當agree 左 what is 組巨後，就轉為 組巨有咩問題？

所以睇認受性既媒體做既排名較ok
大部份人認同既排名

呢個真
MJ如果幫MJ打波 唔嗌trade我咩都得

你咪睇下佢地班撚頭有乜講
剛剛樓上個如果MJ 乜乜乜一定走；依類自己腦補，不停spin 合理化，做球迷做到咁係好慘。

依個年代無啦，MJ 都係得一個，有今生無來世，睇到係好彩。

柒少陣啦
17年本身如果冇禾杜
就講緊同harrison barnes呢件垃圾續約
以hb件垃圾16finals垃圾級表現
加上如果冇zaza個一腳
17有咁易入撚到finals+咁撚易贏騎士三巨咩
講撚緊prime個年都柒 （16game7浪花柒到冇眼睇）
但依家望返轉頭
17finals硬實力已經高過騎士三巨頭
17game3靠咩呀？
輸撚緊個陣靠kd long3顏射foj定勝局
講經咩

其實真係有睇過 MJ 打 FINALS 嘅老鬼都認同 MJ 先係 GOAT 係因為啲量化唔到嘅特質：鬥心 / 擔當
critical moment 兩隊都知球波會點去 - 一定係 MJ 出手？係俾你知道，但佢唔會俾你截到，因為佢要贏
簡單講你知唔知佢會攞波？知！
咁你守唔守到佢唔俾佢反 cup ? 守唔到！

就係咁簡單

駛撚用量化唔到既野咩

6冠6fmvp 5 MVP 已經打撚到太監駁唔到啦

Whatever 正常嘅人都唔會質疑MJ喺第一嘅地位 但要幫佢後面嘅人排位就要睇有咩榮譽加持 就好似睇Kobe打波好有鬥心好願意承擔take over嘅角色 又攻防頂級 但睇返佢成個職業生涯並唔係all time top 5

真nba亞軍真係得啖笑
亞軍代表如果你隊波去西岸=西決出局
亞軍都吹奏真係on9

16年唔黑既話就係騎士打雷霆啦，有你739勇士份？

有戰績冠軍數唔計 有個人榮譽唔計 有數據唔計
原來Legend係計個人感官情感...
Carter有幾神？睇過...一個dunk champ， J-rich都屌打佢啦
Tmac 有幾神？屌Lavine 都做到啦，一場普通regular咋
AI神啲既，但KD多佢兩個冠軍呢

四大分衛得kobe 係legend
其他排都冇得排 （ai好啲啲）

你on9？
game5 curry爆分
game6 okc原本贏到，但klay 11球三分神carry
game7其實就勢均力敵，勇士再贏多少少咁
邊撚度有黑哨

唔入playoff唔洗輸添

分岸冠軍應該要有戒指

咁kobe 點解係no.3？

咁的確係有獎盃

Wade bosh Irving love 唔見曬到今年都係有ad
13年都係靠ray allen個球炸
攞呢啲出黎講真係第一次見

Green 自己啲T 抵撚死，一早就應該響okc 停佢，之後就算係黑都係黑食黑。對OKC 幫佢幫到出面，個季係咁起飛腳

輸都輸撚左啦,後面贏番味得
嘈撚完會比番champ勇咩

屌你老母.15年不如等撚埋ki love 好番先打啦,傻9

🤷🏻‍♂️pippen就仰咁樣俾Jordan捉住黎1 on 1操出黎

已經有隻占狗咬你

冇記錯espn定唔知bleacher report排curry>kobe
其實all time ranking得啖笑，compare stat cross generation已經唔公平
啲榮譽近年標準又鳩鳩地（龜mvp ）

嚇左一跳
仲以為Jordan miss過playoff

可能會有加埋球員對league嘅影響
畢竟curry係影響晒league生態轉打3分
不過正常人點會排curry>kobe
就算係first team 冠數量都已經分到高底
係樓主件戇鳩主觀拎個咩四大分衞黎打飛機
係人都知vc吹撚大到架啦
得個mvp票王 roy 2nd&3rd team都俾人吹奏足咁撚多年
vc入樽唔係唔勁
但咪講撚到對生涯咁大影響
甚至可以拎黎踩低一個有2冠2fmvp得分王mvp嘅球員la
見親啲吹奏vc嘅就話比賽裏面都好多highlight dunk play
屌那星唔講以為粒粒dunk可以拎夠10分
咪又係2分 有咩成就呀睇過？
四大分衞all >禾杜 笑

頭3年38勝/30勝/40勝都入到Playoff

兩個都未帶過我攞ring所以都唔係goat完

RMBJ一定係覺得三年霸冇難度先轉隊挑戰自己

佢自己都話冇Pippen佢唔會有6冠啦,有咩值得討論

傻下傻下VC就傳奇 KD 就唔係

教精佢廢事佢真人比人笑